【林忌評論】政府大話連篇 特區公信破產

不嬲都冇信用，冇得再破產

柒婆勁呀。

國際城市都可以俾佢玩爛